之前黎明演唱會難唔難買飛

黎明呼籲過唔好買黃牛，d人係咪真係冇炒?
黎明咁受mk100毛歡迎
D飛難唔難撲

。